今日真係好撚成功

首先去咗將軍澳先，
然後再去西環，
西環有危險就去銅鑼灣，
銅鑼灣剪交通燈電線，
過多陣有防暴，又準備緊放催淚彈，
手足們即刻轉戰黃大仙，
黃大仙一出有狗就即刻be water去觀塘，
仲要封埋鯉魚門道，
完咗觀塘仲要去美孚

大佬你叫啲狗點set防線啊

一粒蛋都唔洗食，換嚟咁大嘅效果，

睇嚟手足們終於領略be water嘅意思

利申：發夢

我地又成功行多左一步
Foodpanda宣布俾步兵騎兵8/5請假

光復香港
時代革命

自推

聽日八月五仲要有狗鐵嘅不合作運動，
你哋班友究竟想點啫
搞到我好想返工但返唔到，

唯有罷工算了

不合作運動

其實如果聽日集會再好似今日咁撚狗，有冇得諗

細力一推，
慶祝今日真係好成功！！
聽朝見啦各位